# README #

Создать метод, который принимает массив строк и предикат. И возвращает коллекцию, которая состоит из элементов отфильтрованных предикатом.

Сгенерировать стрим - возрастающую бесконечную последовательность(1,2,3,4...) и распечатать из нее первые 10 чисел, которые делятся нацело на 27.

Объявить произвольный массив строк, отсортировать его по длине слова( от меньшего к большему) и вывести на экран.

Используя массив из упражнения 3 создать Map в которой поместить в качестве ключа длину, а в качестве значения количество слов с этой длинной